終於知道行屍走肉嘅感覺係點...

每日只係為一樣嘢不停咁做不停咁做
每分每秒都係做嘢同做嘢

個人完全無晒意識 淨係係到死做爛做 因為已經成為咗習慣

如果喪屍係一味追住人肉嘅無靈魂軀體
咁人就係一直做做做 做到無咗自我嘅軀體

港豬嘅一生

一早已經知

樓主小心呀
連登仔好有上進心 你唔鐘意番工會比人話你係垃圾架

關我撚事

你個名

屌你老母

我個名得罪你？

得罪曬左右

你望下你個名再望下個post 咪知關唔關你事囉

你今年幾歲

你條撚樣咩事

我同佢傾計關你撚事咩

屌你條死傻仔又關你撚事

你個腦係咪痴咗？你回應我點會唔關我事？